Apps store第一位間開發公司係咪蝗公司扮香港？

google完好似係騰訊旗下

唔洗諗, 一定係,
人地都講到明,
網上資料全部都係同騰訊有關

騰訊game就唔好玩
小心data送終

之前有隻game同呢隻完全一樣 係改咗app圖